香港各論壇勢力分佈

高登：激進
香討：策劃
BK：後援

LIHKG：小朋友既討論區

agger

岩 應該拉哂香討班友
破壞我地香港繁榮安定嘅日子

Child 登根本咩都做唔到，垃圾

uwant discuss 2000fun

嘅勇武港女

得閒唔該幫手推一推
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

物資

最大同性戀論壇

有名你叫兒登
幾個小學雞開班會咁嫁炸

冇撚有錯

完美示範lihkg

香討先係主謀！！！

兒登仔淨係識出膠post

推

Child登

不能同意得更多經過今次對連登好失望

支持企喺抗爭運動最前線嘅三大討論區

多謝你哋

何以見得？